藐視法庭罪最高刑罰

藐視法庭罪無最高刑罰或罰款定額

藐視法庭罪，沒有法定的最高禁刑罰或罰款的定額，但一些傳統的藐視事件，可以作參考：

如沒有依傳召令到庭，最高可被判入獄兩年；向裁判官或司法人員作侮辱或恐嚇性舉動，最高可被判罰款2千元及監禁2月；侮辱法官或作出阻礙訴訟程序行為，最高可被判入獄兩年或罰款5千元。

過往就曾有陪審員在高院刑事案件審訊中途沒有現身，因而被控以藐視法庭罪，並被判即時入獄3星期；亦曾有被告因不滿裁決，向法官擲物而即時被加監。

庭外所犯的藐視法庭罪，則有《蘋果日報》及及已停刊的《爽報》在2013年刊出剎父母的疑兇周凱亮的獄中專訪，由於當時案件仍未審訊，兩報曾被控以藐視法庭罪，最宗被判罰款55萬元。

跟住呢？

緊係請各位市民奉公守法啦
屌你老母

抵過暴動罪

今日開始唔準叫烈士

P牌鬼

哦~
Block得

點呀Ching
P牌得罪你？
叫連仔將P牌禁言囉
自己開po淨係講段law
唔知你想點，問一句又屌
On9

係，跟住？
有無睇內文呀？
叫人唔撚好自殺呀